燒味麵包刺身壽司算唔算高危食品

做好之後隨時一個口水

咁出街食乜都高危啦
乜都可以做好之後一個口水

你又岩WO印度佬

都唔知你講乜鳩

其實上個月起 已經減少外出食飯

可以嘅都自己整

一人一煲算唔算最安全

你睇隔離手足po支那仆街送外賣係嗰盒吐口水,
係部lift吐口水,
你就知根本避無可避

算。
正常情況下無人刻意噴口水落去，但係如果整野果個衛生意識差，就一定係食超熱既野先安全。就算唔係武肺都通用。
所以一人煲打邊爐其實安全，因為你自己完全可以控制，唔熱到爛都唔食，只要係唔share既就得。
煲仔飯，沙沙聲鐵板好熱果的，蒸點心出黎仲出煙果的，病毒一定死曬。

有冇post ?? 想睇下

咁仆街既.............

I was in the restaurant with my elder brother but we realised we didn't like the menu. As we were leaving the restaurant a waiter came up to us so I said "thank you hit we've changed our minds" A couple too found out they didn't like the menu so they said "Thank you we're in the mood for a different cuisine. We'll be back another time. Thank you for your hospitality."